阿婆都識炒股嘅日子，可能好快就有人因為「安心出行」而唔見錢

黑客：係你當初授權我睇你電話入面資料嘅

molamola
啲Crypto要收回國有了

iOS好似冇咁離譜

呢到個個幾十萬放牛牛 驚閪你咩